{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122965856/suncheon-bali-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126128298&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256605&selectedRatePlan=385693503&expediaPropertyId=66311433&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 발리"
    },
    "text": "順天バリ (순천 발리)\n順天バリは順天での宿泊において卓越した選択肢です。 こちらを選択すると、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車の特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天バリはどのような特典がありますか？",
            "answer": "順天バリでは無料で提供されるWiFiとセルフ駐車の特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "順天バリの客室数は何室ですか？",
            "answer": "順天バリには35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "順天バリのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "順天バリのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "順天バリのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "順天バリのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "順天バリの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "順天バリの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "順天バリでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、順天バリでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "順天バリのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "順天バリのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "順天バリではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、順天バリではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天バリでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、順天バリでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "順天バリに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、順天バリには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天バリでは喫煙できるエリアがありますか？",
            "answer": "はい、順天バリには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 438
    }
}